點解久唔久就有post牙joe前牙joe後

你地煩唔煩d? 要上高登咪自己上
日日牙joe牙joe, 牙你老母

見到就覺得煩

啱啊